屋企好多鹽蛇

我就嚟畀佢哋搞到黐線，每次見到都嚇到半死
有冇人有方法趕走佢哋
雖然知佢係益蟲嚟，但真係好驚

尋日沖沖下涼見到不過益蟲算啦 好過成屋警甴

我唔敢瞓覺啊佢啱先走咗入我房

我屋企起碼有5 6條
大細都有 經常都聽到佢地叫

趕走晒下次就變左要諗方法殺小強

叫春好嘈

會叫？ 屋企都有兩條 冇聽過 係點嘅叫聲？
Btw 前日隻貓玩死左一條 rip .........

same
晚晚叫

係廁所用熱水殺

你寧願見到佢地定曱甴

見到佢都好過見到甲由呀，我屋企有時會見到一兩隻細甲由，有次我老母明明見到隻甲由喺檯面搵食都唔打鳩佢，仲話陰公一定餓咗好耐。都痴鳩線，對撚住呢啲極品大愛撚我真係好撚辛苦，好想搬出嚟自己一個住

樓主自己揀喇
小強定蚺蛇

係咩聲？形容吓

我屋企都有條細細隻係廚房 成日走出黎嚇9我

霞霞霞霞霞咁
最近有隻食到好大隻
晚晚叫

認真 借單問
有冇ching知邊度有得買神獸
之前屋企個隻會係我打機個陣望我 一望佢就縮
之後呢幾個月唔見左
之後就有大軍進駐我屋企

救命

細隻唔好嚇鳩佢
跌死左有排你執

成人聽人講佢地會叫 但我咁耐都未聽過? 點叫架佢地?

奸笑聲咁

求偶先會叫（好似係）
但佢叫得你預左屋企會變一家䗊蛇

咁撚恐怖?

唔好啊屌 我見親佢地都會嚇到成個人僵晒

Ching撞鬼?

其實係証明你屋企多蟲（eg曱甴）
以前住過山上面就係咁

第一次聽真係以為撞鬼

記得有次無啦啦喺廚房見到，之後捉佢要好小心，唔可以整死佢，捉咗之後行出屋外放生佢

細個有條晚晚響我房書枱後面叫
現場聽係好撚大聲，嘈到訓唔到

我阿媽信佛......
佢唔肯殺，捉完之後揼係窗口放生

住你樓下嘅真係慘

依家鹽蛇食垃圾桶多過曱甴
一夜晚幾條係哂垃圾桶搵食好恐怖
通常我用滾水倒佢地就好快死（細至中size)
最好見有bb/細隻就好殺哂
唔係佢地每個月都生b 好快成屋都係

利申 最高峰成7-8隻 成日叫 牆又花哂
依家殺剩一隻又佢算
但依然一見有bb立即倒滾水
廢事愈生愈多太麻煩

屋企有鹽蛇係好事 有鹽蛇 無蟲蟲 佢地好驚人架 你整d聲出黎佢地都會驚

夜晚晚無勇氣聽

Gap gap gap gap 咁既聲

要點樣先捉到？啲鹽蛇次次走得勁快

屋企雜物多成屋都係

我都試過 嗰陣真係好想死
沖沖下有隻爬咗入浴缸邊嚇到我仆街
但嗰陣已經沖濕個人唯有等佢走
點知佢喺度眼甘甘望住我唔諗住走

嘶嘶聲，開頭唔知以為乜鬼野

有用佢地食蚊

我屋企有大有細 都唔知幾多代啦

點解我屋企嗰啲唔叫咁好嘅

佢哋一到凌晨一點就開始傾計

垃圾筒底見過一隻唔知幾時壓死左

He he he he he

已經慣咗 佢一叫拍一拍枱，就會收聲

屋企好多一家大細

咪撚信連登仔
痾到周地屎嘈生晒都算益蟲

我屋企果隻
@ @ @ @ @咁叫

喺我屋企食到佢地肥肥白白一隻蚊都唔食！
搞到晚晚都俾蚊咬！快啲冚家剷！！！

你老母食齋?

原來係咁嘅聲，一直以為係鳥叫

咪監生跌撚死

覺得幾得意

殺得好

已經習慣左，捉又捉唔到 趕又趕唔到

點解唔加多雙筷

鹽蛇好得意

你屋企多野食佢就出現

好似機械聲咁

有咁多隻，證明你屋企或隔離屋好多警甴

生埋仔女

放殺昆蟲嘅毒氣蛋有冇用？

都唔知幾撚好 幫你食乾淨間屋

係會叫....但佢嘅叫聲你係唔會覺得係鹽蛇叫
好難形容

其實佢哋仲驚過你，一見光就匿埋行近啲就走佬

送比我
我唔介意同佢地一齊生活

成日夜晚比佢地嘈醒d叫聲入心入肺

有次推開塊布跌左係我心口

但係甲由仲大隻過佢個口
我見過鹽蛇係到捕住甲由 兩個都企定定

我屋企好撚多 半夜嘈到仆街
不過真係呢20幾年冇見過小強

屋企大把
佢地成日深夜傾計添
都唔知養咗佢哋幾多代添

我寧願多鹽蛇屋企見曱甴多 好驚

痴撚線

呢期久不久有飛蟻, 佢地會出黎開餐

最煩係D鹽蛇唔知係乜位死咗
上次成屋都聞到有陣死老鼠臭味
搵咗勁耐先搵到原來有隻鹽蛇死咗係櫃入面
已經半白骨

哇
其實如果佢哋肯唔好無端端走出嚟嚇我 我願意同佢哋和平相處

我笑到肚餓 唔係講笑 我比個正評你

諗到佢幫我食甴曱 我就好愛佢地

蚺蛇呢個食埋樓主

正寫其實係 簷蛇

Ge Ge Ge Ge Ge Ge Ge Ge Ge Ge

我倉都有一隻 成隻手掌咁長
不過佢有啲怕羞 見親我都走
上次差啲將佢送咗去日本
自從有佢嘅出現之後我間房就冇晒蚊

鹽蛇係咪食丫強仔？

佢等緊你走

卡住係門鉸都試過
用布一抹成條乾魷魚咁彈出黎

小強唔係仲恐怖咩

有冇人知邊度有買 上次去金魚街行一圈出面望唔係好見 係咪要問先有

有晚比我見到係兩公婆唔怪得晩晩叫春

之前係房叫我整左部超音波機趕走佢地，之後出左廳成日係雪櫃後面叫，又整多部比佢早兩日拎走部機又出現返

佢幫你食左d蚊，你唔使比蚊咬wor

好羨慕
有鹽蛇冇曱甴
樓主送幾隻俾我

好撚明白，咁多年都好地地，
今年見咗兩次，點解會咁㗎！
唔好信益蟲論，食蟲嘅蟲咪又係蟲，
咪又係同曱甴一樣食鳩你啲嘢，
根本應該曱甴同鹽蛇都無，
屌，唔想殺你，但可摸以走呀屌

原來就係你條撚樣掉啲甲由落嚟

咁多人嫌棄神獸

唔係咸魚加臭腳味咩有次間房冇啦啦好臭搵左幾日源頭原來有條比出花園道門夾扁左風乾左痴左係到

我都試過
早排同朋友出去夾租一齊住
俾我喺牆角發現有條簷蛇
嚇到我仆街但我朋友唔驚
我係咁叫佢幫我打走佢整死佢
佢竟然調返同我講簷蛇係益蟲係咁同我講佢會幫間屋食走晒啲害蟲.....
真係屌你老母，個問題係我真係驚真係搞唔掂，你唔驚佢幫我趕走佢都得掛，點知佢轉頭就瞓着咗。
隻簷蛇碌大隻眼望住我瞓覺真係永遠都唔會忘記。
好彩我有枝白花油！我搵幾個樽蓋裝住幾滴白花油擺喺床則邊！冇記錯佢應該好驚樟腦臭丸嘅嘢！如果好驚簷蛇嘅人可以買定幾支白花油防止佢走埋嚟！

係
驚就係驚
理得佢益定害
點解要逼人接受佢
自由意志

鹽蛇 好過 食甲由蜘蛛

好鍾意佢地, 有佢地無甲由. 又可愛

試過訓訓下醒左，條細鹽蛇喺正天花對住我個頭（上格床）

zipppppp

鹽蛇真係食警甴嘅咩

出花園度門

擺隻生雞蛋殼出黎
佢地好似唔鍾意浸腥味

屋企有好多鹽蛇
但早2日先見到曱甴

可唔可以教我點整

成日話食蚊食甲由 屋企3樣都有 食條毛
半夜叫 又痾屎 又係電飯煲同垃圾桶食飯
而家啲鹽蛇唔驚人 開燈有人都爬出嚟
甲由可以一腳踩死/噴殺蟲水
鹽蛇爬得高又快 好難殺

班仆街日日都喺度屙屎 有次屙我部琴度 有次呀哥隻手度 勁撚驚佢哋屙落我度

細個屋企有好多鹽蛇
曾經有隻大隻到手指公咁粗

不過自從養貓之後就比佢玩死曬

我都係成日比佢嚇親。仲要成屋都係佢的大小二便

仲有次入廁所，一行入去Feel到腳底淋淋地即縮，屌佢走左入我腳板底同拖鞋之間，搞到我踩斷左唔止佢條尾，仲有對上少少肉見紅色血，條尾佢跌左喺地下左右Fing左2、3分鐘

捉佢就斷尾仆街都唔知趕唔趕走佢哋好

神獸都唔撚要..
唔要比我呀

有時會打交tim

呢個真係會嚇到冇命

淘寶

試下先

最有效方法係日日清潔
之前屋企有隻係度成日he he he 聲
夜晚又自己跑出來
之後叫工人日日用漂白水拖地
整走雜物
日日吸塵
而家過左幾個月都聽唔到四腳蛇聲

我細過聽都係 心諗做乜鳩野

好撚嘈係咁摺摺摺

傾掂左數
曱甴既產量多到可以穩定提供俾鹽蛇

之前有外國節目講過 昆蟲夠輕10000尺都係唔會跌死
唔知道細隻既爬蟲類會唔會跌死

樓主放唔放 pm想要兩隻

加一 日日叫 好煩
仲要係我房

琴日做assignment有一隻尾指咁長嘅飛天曱甴好彩飛左落地下比我拍死左

你哋唔要放幾隻俾我屋企有曱甴

講左咁耐，圖都冇張點得
相入面係屋企訓廳隻虎哥
好多晚係廳叫下春

仲有兩隻訓廚房同守廁所
多得佢地先冇小強

利申：3隻都係細隻個陣係街度捉返黎

有日係廁所照鏡屌呀係塊鏡後面爬咗出嚟

我之前就係有蜘蛛，好驚佢地夜晚爬上我張床，之後買左一點絕，小強中毒之後，D蜘蛛食左有毒既小強一齊死哂，一天都光哂

噴樟腦油.. 佢地就會走

個口咁細 點食甲由？？
成年甲由有手指公咁大

最麻煩係佢地啲屎
牆又有 晾緊嘅衫又有

用手

電視機櫃後面一大堆

D屎係點？
我好驚 成日都係沖涼嗰陣見到 又話驚人既 我驚過佢呀

我老豆都係，佢係一面大魚大肉，一面話甲甴有生命點解要殺生！都cls

鹽蛇唔可怕，佢啲食物好可怕
冇野食佢自然會走
相反佢仲肥肥白白表示...

好似狗嘅喘氣聲，記得以前細果陣以為係鬼魂

想問邊度有得買

佢哋唔知點解好鍾意匿埋喺條門罅到，有時唔知閂門就會夾死咗佢哋真係好對唔住

黃色一點點咁癡晒喺啲衫

屌 仲以為自己開po 條仆街入左房搞到要係廳瞓 話佢地係益蟲唔好殺嗰啲屋企係咪無炎蛇㗎

佢都食蚊。

欣賞你嘅思路

尋晚條仆街仔

你屋企乾淨冇蟲，鹽蛇冇啖好食自然會走

檐蛇。。。

好痴線 絲打
好慘 剩底個隻
諗起佢每次生個仔出黎
就要見住個仔被淥死
好快心理唔平衡

絲打不如放生佢算

係啊屌！琴日有新聞講到而家啲蝦蟹好似話有病，之後我老母話佢一向都少食蝦，蝦喺以前嚟講係仙嚟，蝦兵蟹將咁話。屌那媽佢係咪有精神病

鹽蛇先唔驚，唔望佢一陣就會閃
唔似小強咁會攪鳩你

唔知道
可能佢有架生掛

呢個post笑點多撚到

養返幾隻貓貓 唔止鹽蛇 飛蛾飛蟻都幫你捉 又冇鹽蛇咁核突
我養貓初期成日見到啲鹽蛇殘肢喺個客廳中間

我屋企有鹽蛇但都仲好撚多蚊又有警甴咁點計
試過條鹽蛇喺天花板跌咗落嚟爭啲跌落我個頭

我個fd老豆都會 但佢住唐樓 樓下有幾間茶記

唧唧唧咁叫 每次叫5秒左右 夜晚叫得好密

點叫法
我屋企晚晚都有野叫，好高頻率既聲打beat咁

嘩ching你隻神獸肥肥白白
你屋企一定好食好住

點解可以食垃圾

你垃圾桶冇蓋架咩？

點樣先可以唔驚鹽蛇
成日俾佢地嚇親

我一次聽以為曱甴叫

屋企有光波爐,隻炎蛇又唔知點走左入去,我一開機佢就成隻叮到變炎蛇乾到我清埋機先知,都唔知死左幾耐

又有一次去完旅行返黎,見到隻炎蛇走左入個大既玻璃水樽浸死左唔知幾多日

嘩痴線 如果有會叫既曱甴我會搬屋

手足可唔可以過隻比我好多蚊牙

你果間咩屋黎好地獄

之前有好多，自從養咗隻貓就唔見曬，唔知係咪俾佢食曬

俾條我得唔得，我成屋甲由

屌咪撚po圖啦有無諗過驚鹽蛇嘅人見到相都會嚇親

我屋企都有幾條 一家大細好得意
有時去摸佢地 勁乖唔會走

點解會摸得落手佢行近小小我已經驚到黐線

賣出去啦
我願意接收三條
咁就無蚊無曱甴

鹽蛇其實係點入屋架？屋企住山邊就話姐！

exac7ly
似比較細聲嘅蟬叫
通常夜晚打機就會聽到

俾條我

佢地好可愛㗎 眼隻碌碌 佢地幫你食曱甴要摸下多謝佢地

初頭聽到以為老鼠抓牆聲

鹽蛇不知幾可愛

係 唔好殺佢地

ching就好
有主子送禮物

比隻我我唔要見到甲由

檐蛇怕人, 不會主動走到有人的地方, 甚至會避開人類
同時檐蛇的數量有限

但小強就不同啦

想要邊樣在身邊, 自己諗啦

gip gip gip gip gip
煩到嘔

幾熱鬧吖

幫佢地每個都改番個名

我屋企個d鍾意朝早叫
成日比佢地嘈醒

深夜奸笑都未最衰，4圍屙屎先仆街，d牆呀柜面呀地下呀耐唔時就會見到一篤篤黑屎，試過有次我訓緊比佢地嘈醒，跟著屌佢老母叫佢收聲咪再笑，轉頭走去我張床天花位屙落我個頭

btw有無鹽蛇達人可以教下小弟點解教佢地去廁所

當佢地蜥蜴咁養
其實幾得意
見到你就會急急腳走

我屋企唔知係咪太乾淨
養幾年都係手指尾咁長

佢地d屎應該有黏性
點解會跌落你頭

男人係咪唔驚？我所有女性朋友都驚到震 面對唔到佢

試過坐係屋企地下
比隻bb爬上我腳板底

係未喱種?
幾可愛呀，不過夜媽媽見到佢都未話唔驚

佢哋啲屎唔係黃色一點點㗎咩

試過大力閂門震死咗隻
btw 係咪cik cik cik cik cik咁叫

唔係會幫手食咩

你屋企無曱甴根本唔會有咁多簷蛇
樓豬屋企肯定勁污糟

咸濕蛇昅野

又可以叫做守宮

我試過無數次夾死佢地
不時會係門lar見到佢地嘅偏乾屍
明明佢地咁得意我有罪呀

每晚夜少少就黎料

係真係好q
但係啲屎好多

可以食BB曱甴絕後都好緊要

捉到嘅畀哂你哋都得 但我捉唔到

佢地好得意喎

我以前一見到就打，家陣都打少左因為覺得好核突

送隻俾我

老實講 邊到可以搵到 / 買到
想整隻食甲由

正確叫聲應該係 hea hea hea hea hea hea hea，通常係叫七下，凌晨一兩點就會叫

hktvmall有得賣

最黑人憎係周圍屙
廚房成日都有真係好污糟

hktvmall有得賣。

好過沖沖下涼有曱甴爬入黎

佢屙係洗手盆 一舊黑色咁黐係度勁核突
但我真係唔知佢係咪cikcikcik咁叫 我淨係聽過呢啲聲
好驚係其他嘢叫

可唔可以比兩隻我

好撚得意WO

就係你屋企好食好住
所以佢地先會黎

樓上有條片 我屋企都係聽到呢啲聲
你試下凌晨兩三點聽下

自從廚房有條純白色神獸，我終於都可以重拾自信入廚房

thx

好似話公先會叫
有時D叫聲勁近

屋企既曱甴：

真係晚晚叫好嘈 本身得廳有 宜家我間房都有一條 搞到訓覺都聽到

不過我寧願要佢地唔要小強 以前本身夜晚出廳飲水間唔中見到強哥嚇親 自從有佢地之後一隻強哥都唔見好神奇

我有聽呀 係真係咁嘅速度
但係聲調唔係好似
最近好少聽到佢叫好驚屋企有曱甴

我屋企嗰啲有斑點

如果你果個係吱吱聲
一定唔係䗊蛇黎

䗊蛇係「Gag gag gag gag gag」
好清脆好響
好似痴線婆奸笑咁撚樣

好大條

好核突呀

屋企好多小強

下一個post 「屋企好多曱甴」

阿嬤家的守宮

屌曱甴識唔識叫㗎我而家好驚
我係屋企見過鹽蛇
夜晚聽到嘅聲係cik 戚 咁樣
姐係 戚戚戚戚戚
我好驚係曱甴say hi

唔好啦

肚痛定肚餓

試下改變對鹽蛇嘅印象,嗰心諗住佢係冇害,唔會咬你,冇威脅嘅
咁樣可能會好D

送俾有需要嘅人

你地試過嚇到佢甩尾未？

形容得好精準
尋晚又俾佢叫春叫醒左

屋企有貓 比貓玩死左幾條

益蟲is fake news
咩都食

想領養

依個都算係鹽蛇嘅一種

東南亞風味小食
香？

不如諗下屋企有無白蟻 我屋企當年有好多炎蛇 之後就發現成屋都係白蟻

係寵物鹽蛇

鹽蛇定蚊 自己揀

神獸不知幾正

曱甴識叫架咩

鹽蛇好廢，食唔到蚊
你屋企只會兩樣都有

都唔知點解叫得咁恐怖cls

屋企好多鹽蛇
即係證明樓主屋企有好多蚊蟲曱甴
如果無左班鹽蛇 我諗樓主會仲多野驚

（鹽蛇食曱甴圖）

鹽蛇除左成日叫春 同周鳩圍屙屎之外
其實都好得意既

我屋企已前有好多甲由，放左啲甲由屋之後，無晒甲由，後尾開個甲由屋發現6-7條鹽蛇，先知道原來畀佢地食晒。

你唔要鹽蛇送d比我
近排真係好多蚊

見親都會嚇一嚇但其實幾得意

當時都整咗好耐，靠個袋同塊板撥佢落嚟

希望佢食撚晒啲曱甴

爬果陣會卡查卡查咁 唔知識唔識叫

潮文feel

俾人圍死左了

可摸耳唔好再up圖 我好驚

養到肥肥白白

肚痛

好得意想養

屋企有三鬥
一鬥係廳一鬥係廚房一鬥係廁所
前幾晚有次撞破到有隻想入廚房垃圾桶搵野食
佢即刻好似飛鼠咁跳起飛去隔離牆爬走

屌 我試過
秒速求其淋下水就衝出廳拎殺蟲水
最尾仲要比佢走咗

鹽蛇係唔係有叫春聲

成日不定時係d床下底，櫃後係咁叫，我一拍佢又停左

太多條
殺左6，7條
而家好似得番1條

睇完呢個Post先知鹽蛇會叫
咁一直糾結咗多年既疑問終於解開
一直以為個鐘壞咗
成日夜晚1/2點聽到tiktaktiktak(快同重複)

我以為甲甴叫

試過見到細細粉紅色透明bb
控近睇好得意眼仔細細

唔好殺佢地啦 佢地幫到手架

食唔食蟻？ 屋企好撚多蟻
有時打打下機 隻手有隻蟻出現都有既

賣d俾我
屋企成日有蚊

肥仔幾可愛

我屋企成日有 已經無理佢地 幫我食昆蟲 不知幾好

咁即係屋企污糟囉 食完野又亂咁掉 又要唔想污糟又唔願做乾淨，然後又花錢買野毒殺佢地，因為自己唔自律所造成既業。。尼個地球既人就係咁

之前仲以為係老鼠嚟

以為係老鼠

可唔可以俾兩隻我

係屋企食到肥肥地

見一隻殺一隻

我果隻個身好透明 見到D內藏 好核凸

可唔可以送一條俾我

點解D皮膚要咁透

我之前又係做Assignment
DKLM 三寸長身驅，條鬚仲又郁吓郁吓
嚇到痴線

你試下搵野插自己屎忽一下
睇吓咩叫聲

透氣

次次鹽蛇post一定有人話：益蟲來㗎
唔計你鐘唔鐘意佢，
但點解明明同曱甴一樣四圍爬，
又爬渠又爬你碗碟，
成身沙門氏菌，
四圍屙屎都益蟲

蟲？

BB真係幾得意！見到bb仔我會捉一隻送俾朋友放喺佢屋企，真係好幫得手
但大個之後見過有長過手掌，又白白地，第一眼望到真係嚇撚死

係，其實一樣污糟

突鳩登㗎我好肯定佢

有就即係屋企多警曱甴 蚊
趕走佢地
你過多兩個月就會開post問點消滅曱甴

一隻thx

嘩肥到，條尾漲卜卜一定好撚多野食係屋企

黑色粒再加漿狀，唔知係咪成日屙爛屎

屋企有鹽蛇真係好鬼驚
晚晚都有條喺廚房食垃圾
搞到夜晚唔敢入廚房
有次一打開個食物盒就見到有條黑色嘅鹽蛇瞓喺喺入面
真係嚇鬼死我

半夜半醒狀態去廁所見到都會成個人嚇醒哂
最驚開門衝出去嗰下佢跟埋我喺門罅一齊走

係奸笑一論就da da da聲

不過鹽蛇見人見光會識趣自動匿埋
6隻腳果喲肯定唔撚會

屋企幾乎無曱甴，但都有堆簷蛇紮根多年
有日發現佢哋會去屋外覓食

佢哋完全唔驚人喺廚房洗碗趕佢都唔走 一齊洗

你影到好可愛

喵》鹽蛇〉甲由
樓主自己揀

靚蓋
再紅d就正

你喺出面買既守宮多數都好難放養
一黎氣候問題 二黎其實佢地唔會認主人 你放得佢出黎預左佢會走

你老母一定係痴線既

點解我屋企啲鹽蛇會食生果
但仲有蚊同曱甴係到

好似養寵物咁

呢啲野會認主人都幾大鑊
好彩就話買啫
如果自己走入黎認主人點算

條屍唔難清
試過開門跌落地釘左
嘔左舊透明血刷勁耐先刷甩

咁咸濕

一家大細係齊到
有時啲大嘅係牆相遇會兇對方會叫同跑走

好耐之前有隻痴實左係幅剛剛油好油的牆上
佢掙扎極都走唔到
我嘗試幫佢
但佢嚇到尾都唔撚要 甩住尾咁走 （條尾仲有血跡留左係牆到攪到要補油）
但此之後就常駐我家
最近有幾次見到隻超細隻未變色嘅鹽蛇仔
應該係佢啲仔女

Zip zip聲咁，我都係大個左先知佢哋識叫細個仲覺得幾好聽，同樓上有波子聲一樣，大個左知道係佢哋叫每次聽到都覺得核突

證明你屋企好撚多蟲

唔要分幾條黎

樓主男定女
男人老狗驚乜春

守宮黎 同鹽蛇同類

當你家中無食物 佢地自然會走

女

屋企有幾條 養到肥肥白白
佢地好細膽架 聽到人聲就閃
有次半夜起身，唔小心嚇親佢，佢由天花板跌落地
有時佢地會係廁所，趁你沖涼個時突然出現
試過見到佢地爬入我個杯飲水，真係好似寵物咁

想收留神獸
天氣一熱 d警甴出鳩曬黎

真係好似

羨慕死人咩
尋晚先有隻飛曱甴出現係廁所，屌佢老母就算打死佢都已經無意義，肯定唔知咩位置已經生咗一堆小小強考慮緊放唔放火燒屋

養起來

平時煮飯有d好香既烤肉味

大大聲同佢講大家河水不犯井水，我係到嘅時候你就唔好出黎
真係work,講完真係冇再見過佢地

你可以賣
大把連登仔同你買

好得意
好似寵物小精靈咁

一熄燈就叫

鹽蛇bb

真心咩今晚試下先
不過最好唔好見到

希望佢大個左會紅

唔叫無乜所謂
叫起上黎都幾嘈
只係比升key雀好少少

對上1~2年捉左1x~2x條
次次都以為係最後一條點知仲有

通常用個盒cup住佢
然後就可以等佢走入個盒上面合蓋

有d真係好撚快就只可以靠甲由屋
用佢入面d餌/自己整餌 (成功率都係一半一半)

活捉到果d我通常會放生比樓下d鄰居(可能就係你)

做番好個家居清潔，但我寧願有簷蛇都唔想有曱甴。

想要幾條擺屋企啊屌

慎入

我之前果隻

好叻仔 咁大隻都捉到

係咪黃色一點點？
我屋企都有我本身以為係鹽蛇屎，但樓上巴打話鹽蛇屎係黑色嘅，我都驚緊屋企啲黃色點點係咩嘢屎

你想要四腳蛇🦎定警甴

係
發現嘅時候已經乾咗
可以直接用指甲鏟起佢
究竟咩嚟

多謝屋主養育之恩

點解要覺得自己先係地球既主人 ？ 眾生平等

每23:30開始就會霞霞霞霞霞

我屌你老母啦柒頭

神獸都殺

我想要都幾隻都冇啊

可能去完人地屋企食飽咗，過嚟散下步啫

唉，搬左屋之後就冇再遇過
好羨慕有鹽蛇嘅人

之前讀中學 啲人叫個幾間茶記見過有甲由 心諗
最on9嘅係佢老母之前都係間茶記做

然後隻貓奶你同奶自己啲毛
你又走去索佢的話

眼仔碌碌

爛晒好核突 多數捉完沖落廁所/dum出街

其實佢啲大小二便係點？

黑白色一條伴啡色水，好易認
約0.5-1cm長

Agnes b 唔like漂白水味呀

網上圖片

佢地行得太快 好難捉
同埋我屋企多雜物 好多位俾佢地匿埋
我都想捉咁d 太多

我果件好似發發發咁